你地屋企嗰花灑有咩模式？

係咪都係得普通型態，衝擊爆裂型態，同埋多水型態呢三個？

by the way,有冇 絲打試過用衝擊爆裂型態嚟自慰？好似好爽

認真 有試過

係咪好爽？定好痛？

你睇下佢個名

究竟係有J定絲打？

我係絲

爽就一般般啦 水太大力就會痛

細個便秘個陣用過爆裂mode黎通
都幾有效

同比人屌屎眼有咩分別

咁我肯定你係男人啦 扮乜絲打

飛行模式

係點㗎？